啤啤😭😭😭

屌！對你咁好都唔識珍惜！

如果唔係我
啤啤可能唔會死

馬明

馬明仆街仔

馬明你個仆街！當啤啤係兵！！！

本尊唔會放過你

馬明害死佢

啤啤

最後一句同啤啤講既野就係叫佢唔好煩

咸4

仲會回魂既

你會點做？

吊你回魂都甘濃妝

遲d會唔會心姐都死埋架

咁就最好啦

屌你馬明

死人妝通常都好濃妝

石敢當

我屌你老母石敢don

痴線，做左鬼都咁關心小馬